彩虹至調景嶺中午12點關站 將會全部飛站（未fc)

我知P牌會少人理但都打咗先
消息亦未factcheck

一手info
老母藍絲 但係會擔心細路多過政治
佢做狗鐵
今朝警告我出街冇車番屋企
真係唔知大我定點
有冇其他有家屬做狗鐵都收到風

Fact check 咗先啦
雖然覺得九龍東咁停法應該出事

應該唔會停咁多個站

佢邊到敢咁停

無聽過
唔利申了

有乜好停
和理飛

我就係搵緊巴絲幫手fc

中午都敢關站，姐係迫人暴動姐

利申太誇，唔信

重點 fact check咗先OK

狗鐵想攬炒

冇乜可能

支持狗鐵不合作

希望其他狗鐵職員留意下

阿媽今日生日 唔好阻我翻屋企

狗鐵要行禁制令但唔係要做戇鳩嘢，咪撚鳩up啦

咪撚痴線啦 啲藍絲即刻屌撚柒佢呀
行又未開始行 條路又唔近地鐵站
戒嚴咩

我都想fc
有冇屋企人做緊啊

停咁多有咩可能
狗鐵自製不合作運動

行路軌

我都想係老母大9我

無事發生就停駛 問過運房司未

藍絲消息就算尻數啦，仲要12點關站，講真自己諗下make唔make sense先post上黎

政府實話ok

FC o左先喇，成日都係咁.....

有時唔係下下都要FC, 用外個腦就得

太誇唔信，加上今次係批咗不反對通知書
封站即係合理化我地既升級行動

用下個腦先啦

關調景嶺油塘咩事

應該唔會
星期六咁飛站
畀人屌到爆屎眼都似

你當冇事發生啦，有嘅党鉄十點會講，相信搭鐵友會聽到broadcast

同埋有不反對通知書
咁都飛站
係咪想逼香港人爆

最好就全狗鐵停撚左佢
大家一齊上街

善用不推文功能

一定無可能啦, 咁大型
但如果狗鐵想咁做, 我絕對支持

藍絲消息九成都係假

試下咁停

fc 先出post啦

On9 下下都不停站 不如直接總站去總站 丫 再唔係直接mtr休息日

p牌就咪亂開po , 証實左先
一陣又嚇走一小部份人

無咩可能

TKL總站黎咖喎，如果係就唔叫飛站
係直接將彩虹變總站

on99 , 藍屍全死家

依樣真 唔洗急 最緊要準

未fc就咪撚開post啦dllm

Push

星期六 出街消費係罪？

on撚鳩有不反對通知書，無事無幹停咁多站做乜鳩，除非黑警存心搞事但睇呢排佢地作風又唔似

善用不推文回覆

係就好了

堅 出咗通知

source: ios mtr app

中

巴打

最好，廢老係街行行下中撚哂暑

頂 fact checked!

fact check, cable 報左

信你一成

mtr app出左

如果係假
你會唔會覺得老母昆你？

跟貼d啦

有線報左

未fact check嘅野就咪撚吹風啦dllm

mtr又搞亂香港

屌,係真
係地鐵聽到廣播

推

係真 樓主老母無講大話

係咪痴撚線架

聽到廣播啦

FCed
係地鐵站聽到

唔好再去地區活動啦

屌佢老母狗鐵

顛撚左

Dllm賤種地鐵

狗鐵響應罷駛

真，依家係地鐵聽廣播

哇

cls

港鐵我屌你老母

雙目開明

Fact checked

想嚇邊個？覺得咁樣就可以減少出既人數？
出POST前三思啦
就算你唔係做狗既，你出呢個POST有咩目的，對場運動無好處既野就收埋啦屌你老母全家死，對唔對得住義士烈士

又唔想比人走，大搜捕

俾你估到就唔係狗鐵啦 燈神

真，地鐵已廣播

有通知啦

Fact checked
站內有廣播

今日會唔會解放軍

on9 想小d人到

戒嚴正式開始？

唔想有人咪封撚咗全部線囉

坐巴士/行過去

樓豬

仆街... 係真

新聞已報fact checked

岩岩搭9鐵聽住佢播大家12點前一齊去到塞爆觀塘

地鐵廣播

屌你老母港鐵都不合作運動？

痴撚線 咁中間站d人點出街 明顯特登擾民

你老尾原先我唔會出黎，而家都會出

我畫左少少連狗連豬Pepe嘅畫,meme,sticker（英文文宣全面進場！)

入嚟放英文文宣！

Fact checked左啦 狗鐵出左聲明

屌個dllm俾返狗鐵

下次黎個全九龍遊行
港鐵唔洗開

now 出左！！

出咗announcement 喇

推 仆街咁都得

fact checked
睇地鐵app

係堅料，喺地鐵站聽到

DLLM 黨鐵

屌佢老母 痴撚線

啱啱cctvb幫你fc左

Cls....

屌黎無用 諗下有咩對應方法

新聞出左⋯真

痴撚線

郁啲就屌人

痴撚線黨鐵

彩虹集合行去

痴線，未行先閂站，On99

應該唔會。呢個規模要先事大型公佈。

cls.....

哇屌 on9㗎？

痴線
一黎就係咁屌人老母

仆街

你老母真係講得啱

sorry大佬我太急了樓主唔好意思我屌錯你

樓主有料
狗鐵玩咁大

中美貿易戰和解都算係已經失敗

停ＭＴＲ停到上左癮

本身條路都唔經民居
只要和平行，到時就會到狗鐵搞事

嘩屌 堅料
離撚曬譜

聽到同見到

唔比人搭車去遊行呀，更加要出黎

港鐵

有病

屌。 原來係真。。。

睇新聞啦

估唔到你老母講中左

出咗

真係飛站

每星期都幾區申請集會 ，根本唔洗搞，狗鐵會幫手搞亂香港

fact checked
地鐵廣播緊

屌你老母正狗鐵

明顯配合政府想唔方便大家遊行

喂道歉啦屌你老母

唔做唔錯
停左唔行一定唔會錯
奶共奶到呢.....

屌，堅料

屌係咪痴撚咗線

睇黎狗鐵真係想死

我想問今日番半day嘅人，佢地點番屋企

屌 真架

癡9線

狗鐵痴左線
姐係叫我十二點前入姐

樓主老母幾犀利

真消息黎，confirm左

怪錯巴打

黨煤講兩句即刻跪低
枉你仲夠膽賺香港人錢
你係港鐵定國鐵呀屌你老母

特登quote 返黎講怪錯咗你
估唔到佢真係咁on9

又想頼落示威者度

姐係逼大家行路軌

721

下次幾次線都遊係咪全部封晒？

本身都唔想搞狗鐵住
宜家真係想逼人圍埋隻狗鐵總部

rack checked
啱啱油塘廣播講左12點停彩虹至調景嶺

D廢老無得搭2蚊車遊車河, 變成同路人一齊D7狗鐵

而家狗鐵同示威者鬥大啫
睇下邊個惡D囉

咁ok , 不如平日搞遊行，停曬d 鐡港豬工都冇得返

痴撚線 咁早停

MTR 未食藥？

on9

不反對通知書？？？？？？？？？

咁就要搞多啲
仲要平日搞

停乜...關唔關中國事？

巴打係岩

好撚仆街 港鐵..
遲啲又搞7區嘅話係咪諗住停撚晒全部地鐵？

now news 出咗
痴撚線，停地鐵 擺明打壓示威

咁呢個Post係想嚇邊個？

真消息

平日朝早

玩大佢囉咁

Yes

【Now新聞台】港鐵表示，因應觀塘區有公眾活動進行，為審慎起見，觀塘綫列車服務將作出調整，以保障乘客及員工的安全。有關安排由今天中午十二時起實施，直至另行通知：

• 觀塘綫黃埔站至彩虹站之間，維持正常列車服務。
• 觀塘綫彩虹站至調景嶺站之間，列車服務暫停
• 觀塘綫九龍灣至藍田站之間各車站，亦會暫時關閉。

港鐵指，請乘客預早計劃行程及使用其他交通工具。不便之處，希望乘客諒解。港鐵已就有關安排與運輸署及警方作出溝通。

係咪戇鳩

咁無理由唔跳你閘啦，玩到咁仆街

文宣新方向 狗鐵擾民 打壓合法和平集會

樓主堅料

地鐵不合作運動(官方) 正式啟動

Cls

樓主老母冇放流料

認證樓主

聽到廣播
係真

支持白色恐怖？

你問黨鐵啦一黎屌人老母傻鳩p牌

變相逼大家提早出門口準時到

行多幾個站囉，如有必要

真㗎屌！

彩虹至調景嶺站中午起暫停服務
2019/08/24 10:33

唔好阻佢開車,阻人上車,直接全線開佢老母閘
最緊要搞鳩佢之餘令平民受惠

係直情唔開定唔停？
彩虹去唔去到油塘？

樓主堅架喎

嚇乜撚野 柒左就認啦
又唔係樓主決定關唔關站

堅料

跳閘 落月台 推閘門行路軌

想延長遊行路線?

屌撚錯人唔使道歉?

柒就認啦 死雞撐飯蓋

道歉啦屌你老母死全家P牌仔

［突發/FCed ］12:00觀塘線彩虹-調景嶺暫停服務

站站拉鳩佢手制算 屌你老母

道歉啦傻閪

今日真係要好多人先掂 如果唔係圍捕就團滅

咪on9

己fc

真

觀塘區係全港巴士網最好嘅地方
封唔哂嘅
好多爬山神線

柒就認啦 屌你老母

FCC 了

道歉呀 屌你老母
唔道歉死全家

咁即係日日遊行, 港鐵就可以執粒

我屌狗鐵老母幾時圍九龍灣總部

即係狗鐵出通知係想嚇邊個

而家證明左係真就係提定大家諗後備方案啦
白色恐怖係官方呀仲撐

冇車走，真係會圍捕

直接地鐵不合作運動喇屌

幾歲, 做好暑假作業先好去玩

即係叫我鑽石山行去觀塘？

sor樓主怪錯你了

繁忙時段遊行？

屌錯樓主

樓主d 料堅喎

大佬呀星期六大把人返上半晝wo

Dllm chi lan sin
下次遊行臨時決定地方得啦

1:30先開始遊行,12點就唔入去,係咩玩法
係咪即係叫人唔好去
明明有不反對通知書
咁聽日係咪封半條荃灣綫

今日有不反對通知！驚咩！

會彈性處理啦

顛左狗鐵

去北角搭船過觀塘碼頭

樓主老母橙

一世光明

update下啦巴打
真係停左

fact 你老母
全部kt綫都show緊出黎

得啦 鑽石山行過去

堅料 宣布了
你地屌過樓主既快啲道歉呀

港島去遊行嘅除咗隧巴，可以北角 or 西灣河搭船去觀塘

樓主對唔住，我錯了

全港成為政治工具

狗鐵停駛，巴士封路，唔去觀塘，去機場

好多個 post都可以binc

今次真係有內幕料，樓主好波

樓主對唔住

咁事實上 果時狗鐵未公佈
叫FC有咩問題 又唔係屌樓主

笑撚死

其實叫樓主FC真係無咩問題
咁樣同廢左九東無分別

Onlun79 佢封地鐵係咪曲線想我遊行，本身諗住出街

地鐵：我唔止跪 我訓埋添呀

樓主好慘
不過都唔怪得大家唔信，今次封得太誇張了

有幾個屌埋老母喎

好多人屌完但結果係真係發生左，
而家哩啲時勢真係唔好以為誇張就唔可能發生，
香港已經痴撚左線

道歉吧

一早公布曬啦
自己唔睇又fact check factcheck

同樓主道歉喇 柒左就要認

行完強迫我地轉場去地鐵總部

屌 轉埸

件事唔撚make sense
前面啲巴打唔信好正常

on9狗鐵屌你老母

上網號召去青衣城/奧海城/圓方行街係咪會封晒青衣、奧運、同九龍站，得番香港站同巴士會唔會塞死架，我好驚！

我o黎同樓主講 Sorry 的，錯o左就要認～

一早?
出POST果時先0幾分
九鐵27分先出消息
點樣一早?

有料
咁都估到

真，啱啱聽地鐵廣播，12點起彩虹到調景嶺暫停

入機場

轉機？

聽日係未封荃灣到美孚，荃西同南昌

樓主好慘 都打咗未fc 想搵人幫手fc 都畀人屌

綠色線停咗咁咪行過去
有防暴咪去紅色線

咁你等多陣先推囉
成班fact check弱智仔係度屌樓主樓母
jm9？

我約哂人去觀塘食豬扒米線都唔得 屌你老母

咁佢quote果個冇屌樓主嘛

將軍澳出唔到九龍

換咗新身分證嘅手足記得包錫紙先去

ok sorry

觀塘九龍灣大把人返工

你quote果個有冇屌樓主呀 ON9 P牌仔
柒左就死返入去啦

樓上全部炒車

收皮啦弱智仔
你班fact check撚特別麻閪煩
又要唔信又唔執輸屌曬人老母
講你一句又起曬鋼咁
得啦得啦 fact check人

曲，今天要流水式入觀塘😎

Binc

蘋果報左

蕭生好波

用「外」個腦啦

你就死全家

燈

請問會點出事？

我出post嘅時候未公佈
建議你可以先睇清楚再攞人老母出嚟講

小型抄車
樓主

有鐵嘅九東星期六都塞到仆街
冇鐵唔知點算喇

你睇到新聞未？柒碌唔敢蒲頭？出黎碌柒就應

狗鐵咁停係真係誇張到好囉令人相信,所以上面先咁多人屌樓主
但屌完人請記得呢個教訓,依家係香港一間跪低既公司無野係無可能

今朝睇po仲覺得係狼來了無覆
估唔到
返黎感謝樓主

樓主請原諒我

搭緊狗鐵聽到

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

似係你以為當時已經公佈左實質人地叫人fc個陣原來未公佈 跟住同你講返你知自己成世碌柒咁起哂鋼輸唔起咁喳喎 傻鳩少少野都唔肯認衰點樣係社會碌呀
樓主一開 未有新聞未有fc 人地叫人fc有咩問題？
唔執輸？你喳

佢又真係敢

Check咗了 樓主堅料

笑死
樓豬開post都講明無fc
講個小道消息比大家知下就比你班fact check撚屌曬老母
你班柒頭一邊話 邊有可能樓豬on9 一邊又怕柒唔執輸
笑死啦最尾樓豬老母就比你班fact check撚屌曬
樓豬中曬你地柒左就話fc屌人有咩問題
老母又屌完 彩又你地攞所以話 fact check撚真係無得輸

我搭緊去調景嶺方向 依家喺九龍塘

既然地鐵連遊行都會關站 不如每星期搵一日平日朝申請遊行 變相被罷工啦

估唔到係真

依家信未

Smart tone Data plan 加價你都轉 plan la

關，前日人民日報炮轟港鐵半封站但開吉車接示威者及市民走

仲忍？

政府無恥無底線！！！封完葵芳站依家封夠觀塘線6個站，就係要挑起文革式人民鬥人民，另人覺得遊行示威好麻煩，將地區經濟差歸咎示威者。
依家我就話俾你呢個仆街無恥港共政府聽，我哋核彈都會唔割！！！

所以我都話真嘅話十點有公布，党鉄條仆街遲咗半個鐘

BTW 下次有咩事故，用返同一個道理就唔洗回水啦

支持港鐵 幫我地做不合作運動 省水省力

準備組團申請18區遊行 全港停駛地鐵

成班fc撚 收皮啦
未fc又話唔信 p牌又話唔信

樓主好嘢

機場入口仲有得玩

[裝備更新]關於地鐵跪低之應對

我錯，對唔住

對下下一句埋黎fc既人好反感
樓主講到明收到消息未fc
問有冇地鐵家屬收到消息 幫手fc架啦
下下咁唔信人 冇人會想出聲

ks唔關事 但係呢兩個站有紫色線

會出咩事

預言家